今日吹得咁行會唔會係有義士出左事

今日吹得咁行會唔會係有義士出左事

10.1 中槍義士情況穩定，但醫管局話有兩個危殆，到而家都唔知點，會唔會係有人過左身，而家會切底咁做？

如果唔係點解咁快突然推

？

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］